有條蜥蝪仔係我屋企門口，想知咩名堂

有條蜥蝪仔係我屋企門口，想知咩名堂

george

木守宮黎

睇落好似瘤尾守宮？

木守宮 應該有人走失

豹紋守宮 係咪隔籬鄰舍走失左

條尾咩事？ 咩守宮黎？ 連登仔快講

豹紋守宮喎
會唔會係隔離屋走失
睇落好瘦好耐冇食野

喂 我屌 好幾年前我喺屋企都發現到隻肥尾守宮，唔知邊到走嚟嘅

唔算瘦啦，樓豬有無執返照顧住先

你有冇養過

真唔真呀 隔離有個post都執到

後樓梯執到豹紋守宮，有無人走失左？

養緊3條

但係我養既豹紋守宮條尾都唔會咁扁
呢條似走失好耐冇野食

大細正常啦 家養成日都過肥

呢隻咁靚既

可愛い